班廢中廢老真係無批判性思考

頭先係元朗X記食宵夜個陣，隔離檯兩公婆係度講

位烈士單新聞。

廢老男：岩岩收到風死左個𡃁仔同鄺宇俊傾唔掂數先去

跳樓，都唔知收左佢幾多錢先跳。呢次鄺宇俊

大獲喇，差佬有排查佢。咁後生死左就真係可

惜。

聽到呢度真係忍唔住問佢，你覺得人命值幾錢？

點解到今時今日仲有人認為612企最前面食子彈食摧淚彈

班學生，什至係黃衣烈士係收左錢呢？

你問撫心自問邊有人會收錢冒着生命危險，犧牲性命去

捍衛香港人自由？

最後真係好多謝612企前排同比人拉左既烈士

亦希望廢老廢中有返多少少批判性思考，唔好撚再睇

埋d垃圾假新聞。

屌真係好撚嬲

咩人就諗咩野